Con el comando
$wget www.fciancias.unam.mx > index.html
logramos clonar el codigo de la pagina fciencias.unam.mx y lo enviamos a el index 
para que al ir a nuetro localhome mediante un navegador veamos lo que contenia la pagina
de ciencias en un principio co se ve en la imagen fcienciasindex.png

